涉販毒青年被捕後不適 警押往明愛醫院求診時逃脫

一名涉嫌販毒被捕的男子於扣查期間報稱不適，今早（28日）約8時30分，由警方帶往深水埗明愛醫院求診時逃脫，有警員到場增援，在附近一帶搜查及兜截，暫未有發現。

逃脫的18歲男子姓譚，身高約1.75米，中等身材，黃皮膚，事發時身穿黑色上衣及黑色短褲，警方呼籲市民如有任何資料提供，請致電3661 9782與調查人員聯絡，或致電999報案。案件暫列從合法羈押逃脫處理，由深水埗警區重案組跟進。

據了解，旺角警區特別職務隊探員根據線報，昨晚（27日）7時許，於石硤尾邨美映樓停車場截查譚姓男子，在其身上檢獲約1.8公斤懷疑氯胺酮（K仔），市值約110萬元，他涉嫌販毒被捕，其後由探員帶返警署扣留調查。

捉文宣就重兵捉
捉販毒就放軟手腳
仲話要加人工

1.8公斤咁平？

押送資源不足
又可以搵政府拎

可能係UC 呢

聽講佢地傾左左有得拆佣

今次係咪到貢丸?

警黑勾結，有心放人

牛肚同牛丸

渣架

大陸貨
純度得美金一半

咁多警察都睇唔住一個人

醒目 有嗌自己友

sor係貢演

小心唔好番去搵大佬
大佬交得你出黎
走甩左 轉過頭又督你出黎

黑警：人工已加 thx

FF係一場交易
用情報換自由
之後過幾日海關就搜獲幾千萬-幾億既毒品

on99 , 擺明放走黑社會

屌呀！啲衣著咁撚似我嘅，我而家又係長沙灣喎，好驚呀！

人地送貨 唔舒服咪送去醫院睇下囉
全港最大型毒品經銷商就係

案件暫列從合法羈押逃脫處理
姐係佢地有種係唔合法羈押

拉貼文宣係唔會發生呢種事

好波

好，快d離開香港！去到其他國家，做其他交易啦

而且1.8公斤，我覺得係疑似係差佬整生豬肉 俾個青年

推上熱門（正經post) 幾張圖測你係咪真黃！

身份証都跌到入坑渠
押犯會唔會高估左

自己人，走得

可能係成哥

忍刀七人眾
你媽的貢丸

K仔 唔係白炒 兩種野黎

at least 14年

趁大佬未篤你出嚟
好快啲自首

呩使鎖手腳架咩，屌你老母

唔排除又係屈同砌

自己人 特登放架

在其身上檢獲約1.8公斤懷疑氯胺酮（K仔），市值約110萬元
黑警不意外
3kg吞左1.2kg?

會唔會受郁?

黑警先會勾結黑社會

咁都走到，不過知道哂樣 名 個人資料可以點喱？

傻撚咗咩
販毒都手足

擺明放

屌 捉呢啲就放晒手腳
有野做 做唔到 正一垃圾

文宣就幾十隻防暴狗
呢啲就俾人走甩
黑警死全家

可能係砌生豬肉

五毛而家好興專登咁講玩野

個毒販一定係跌左張金牛

ED變幻球黎，攞威開晒記者會就雷射槍，大毒梟，破獲大茶飯。而家柒咗就係細單野

可能721有份，就即俾佢走

屌佢老母
文宣=暴徒
販毒=自已人

販毒，拉到人，1單
走犯，再拉返，又1單
刷罪案+破案率

可能發現背後個老細係自己人

諗起呢張圖

除非係生豬肉，就算黃絲手足都唔會可憐

說好的專業訓練呢？

後生深黃手足黎

袋假證

販毒嘅會殺人㗎

咪住呀 咪住呀
我老豆就係鄧一哥，你殺我，我叫佢殺番你架

高雄呀！

自己人梗係放

可能係墨演

加人工喎

垃圾警隊名不虛傳

垃圾 應該扣人工

捉手足就又拉又鎖

特登放就特登放啦，好煩呀屌你老母
有心捉點會走得甩呀

收錢放人？

早排睇新聞見到海關係沙田拉左單20kg毒品
兒家popo拉左單1.8kg就走犯
兩個都係搞毒品點解可以差咁遠

五毛退散

唔放林大總統在眼內 無須審判！

1.8公斤懷疑氯胺酮（K仔）

死硬

笑撚死個堆popo一世唔使升，垃圾到走犯都有

好彩手足無事

係人地既手足 不嬲一家人

收左錢就放
再扮野話走甩
細個睇tvb d 劇係咁

K仔係呢個價wo
唔同 可卡因

垃撚圾

冇帶身份證要帶手銬腳銬，運毒就乜都唔洗

可能係五毛呢
block

乜撚都五毛真係好撚煩

用下個死人腦啦

其實真係好大可能

除非講清楚詳情點樣走甩啦

好地地咁易走得甩

正路又手扣又腰鏈

捉錯臥底真係唔奇

btw
黑社會大佬有緣睇到post千其唔好啪左個uc

呢到得你同佢係手足，我懷疑其實佢係你同黨嚟？

又係交人頭算9數吧喇

跪求連尼住BAN撚曬TVB打手

要通埋櫃先知仲有無更多

咁都走得甩
實係打龍通啦

垃圾到

拎住1.8公斤周圍走，佢諗住擺攤檔賣？

到底三萬隻狗有乜撚用？

法官：警員唔會屈人 唔會同黑社會夾埋

屌佢老未一堆毒品炒家？
個個都講到好似知哂價咁
child登真係吹水大賽黎

自己友呀屌

自己人

做嘢嘅男人好charming呀！

手足好波

扣錯高層批貨

拉錯自己友，有心放架

辣殺 咁都可以走甩個犯
捉手足d狗又咁落力 正仆街

黃絲：手足一定要無事

功能組別最後一個月！決勝關鍵係工程、建築測量、飲食、批發零售、進出口！

冇帶身份證就上孖葉鎖撚埋腳
販毒就唔洗鎖

上面話自己人果d等差佬上門

1.8公斤有冇咁多?

垃撚圾︿搵保安押犯仲可靠

垃圾黑警